寶林有呀伯手持鐵通

［img]
岩岩入去新都城三期

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

825荃葵青
91機場

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

幫手推 連仔都唔知搞乜不平畀人帶風向
有用嘅post又唔上熱門
我唔知仲有幾多個我

仲話革命？仲話打仗？
要贏就拼命掙扎，唔係拼命逃跑

全部九龍灣嘅前線入哂黎

全民救港 全民勇武

係咪裝修佬呀，佢隔離個阿叔都似喎

我見到佢係自己一個人行

請私了，不要報警

tko手足,到你地出場了